Yahoo民調問是否支持封關，快入投票

傳送門：

我

愛

醫

護

pish

邊有咁少人支持

Yahoo藍到七彩不過好彩新一代已經唔多知道有YAHOO存在,佢地用電話多,通常電郵都用GMAIL同GOOGLE,連去YOUTUBE。

正解
不過照投
支持醫護罷工

都唔撚用架啦，但知有poll照做啦